求Switch出機黃店

求Switch出機黃店,深水埗/灣仔/銅鑼灣地區
要地址,電話

OK,呢兩度要預D時間去

荃灣地皇3F
有擺工

難去d,but ok

同問 有冇邊間黃店$1900左右又可以碌卡?

好似話香港代理商係藍?

狗源

咁即係唔駛買?

水貨
連鎖電器舖同百貨公司係直接同老任攞貨?

咁要出機咁冇得選擇?

日本amazon買返黎可以直送香港
不過貴幾舊囉

幫唔幫襯狗源就要睇下果幾舊水係你心目中有幾重要喇

直銷同信和可以問下係咪狗源貨

再唔係上Amazon 忍下手等黑五

sorry 借個位

聽晚6點塞爆遮打呀喂

(主線任務無人理) 一句講哂，聽晚同我塞爆遮打佢

電玩直銷網,水貨機

信和1樓左手邊 有檔呀姐極好禮貌 有答必答 佢識人去日本拎機 skip狗源 怕搵錯 買前問聲 如果係同一個呀姐應該會答你係日版機 有時佢個女睇鋪未見過佢本人 要詳情pm

講錯 好景先岩

ok
諗住11月左右買,thx

屯門moremallgame

有幫襯過買game, 幾次都係佢個女

唔好意思，推post & 借個靚位

鐘庭耀教授為今次運動發起了超大型全港民調，追蹤長期民意，做份國際文宣

連登post: 鍾庭耀教授都企左出來....你仲做冷氣軍師??

眾籌link:

留名

Aeon 好似係直接同港任拎，巴打fact check 一下